波台又俾人屌🤔

有無手足入去幫拖

食花生 不了

俾人話我地假膠假到過哂火

條link禁唔到

真係無手足幫手？

派你夠做啦 咁都搞唔掂 有咩資格做波台手足

駁5刀

屌咪屌

低質會員召集區

波台手足個個都以一敵百

8字頭新會然聚集地

引系咬埋啲5p字牙
巧茅liu
佢地有冇創意？